「中國人不吃這一套」，結果被火燒圓明園

中國人焚燒拆毀外國商鋪同教堂
殺死咗好多外國人
英法聯軍就炸咗大沽炮台
清軍投降
諗住傾談和約
之後中國外交代表就爆咗一句
「中國人不吃這一套！」
扣壓咗39名外國使節
出返嚟得返18個
其餘都係被虐待毆打至死

結果英法聯軍決定火燒圓明園以示懲戒

d使者仲要個個死狀恐怖不似人形

邊到睇到相關歷史？

樓主係咪將英法聯軍同八國聯軍撈埋一齊講？兩件事差咗半世紀喎